(建築JJ) 評選香港承建商

Tier 1: 金門 禮頓 中國建築
Tier 2: 新輝 寶嘉 協興 Build King
Tier 2.5 寶登 晉業 俊和
Tier 3: 新昌
Tier 4: 偉才 CR

不服來辯

新輝都tier 2?